林鄭月娥：希望潘家能夠「釋懷」 過去因「政情問題」令陳同佳無法去台灣自首

Hi

咁而家又係咩問題

已成condom 涼薄到

邊個阻止陳同佳去台灣 而家仲有飛機wo

自己個女俾人殺左要釋懷

釋你老母懷，潘小姐都走得唔安落，點釋懷？

疫情問題囉仲問

即係承認逃犯條例係政治操作?

疫情問題

好快到感情問題

疫情

美國：希望林鄭能夠「釋懷」 過去因「政情問題」令林約希無法在美國留學

痴線女人

釋懷
屌你老母, 人哋死咗個女, 個兇手仲住大屋, 唔使做有得食
點釋懷呀

林鄭窩藏殺人犯

又撥火

釋你老母懷
用公帑養住個殺人犯 仲要有黑警保護

管浩鳴證陳同佳一直居住警方安排之豪宅安全屋 費用由納稅人埋單

人地個女死左
仲要因為你死都唔肯同台灣合作
而政府仲要比豪宅安全屋個殺人犯住
然後你叫人父母釋懷

Condom已成唔知禮義廉仲會唔會聽潘生潘太電話呢

佳佳勁到林鄭都出手

721唔見人

奠月娥一出聲, 每句都難聽過粗口!

你唔肯釋懷就國安法拉你

傻撚左

1. 懶反共復仇唔去
2. 懶大選唔去
3. 懶疫情唔去

依加懶 美台建交 唔去

/???? r撚曬頭 有咩問題唔去得台灣

香港已經少左，台灣不嬲無乜，飛機有開，但因為疫情問題去唔到

鳩up 係你條嗅仆街攪亂哂

柒婆: 我當你condom咋

釋懷呢兩個字好可疑
究竟件陳object有乜background

其實個意思係 "你既角色已經完左, 就唔係咁多野講啦"

有人因政情問題而殺左你家人，希望你釋懷唔好追究兇手

窩藏罪犯

咁嘅說話都講得出
仆街嚟講林鄭都算係極致

CONDOM POON

其實佢唔交代又會點
藍絲會吊佢？！
不如留番氣暖閪

真係CLS

呢個女人好痴線，攪成咁，好心收聲啦

個女畀人分屍
政府保護殺人兇手
點釋懷呀

自首坐飛機去未係囉
政咩情呀 當人白痴

係你捉住人唔比人去自首咋

環保

佳哥幾時會升埋官? 做埋大將軍?

點解呢個老母咁執著?? 唔駛返工嘅咩??
人哋死咗個女都淨係諗住返工咋!!

屌你老母真係難聽過粗口

612 721 831 101
香港人都不能釋懷

潘家若不釋懷可能觸犯港區國安法

個政情問題咪你搞出黎架囉dllm

"我真係好想還番個公道俾潘生潘太."
btw潘太雖然託非人, 但見到佢真係關心個女, 唔撚似陳彥琳老母咁鬼癲.

共產黨唔釋懷下放過香港人?

政府PR：出少句聲當幫幫忙啦

個初心無撚左？

點做人老母

公義不要了

變咗逃犯天堂啦

點解件臭閪會覺得可以卸到落去係抗爭者問題

未來一哥

李家超識得叫台灣唔好窩藏罪犯
港共就自己窩藏殺人犯

佢都無介懷過
個仔為佢犧牲係應份架嘛

癲線，過橋抽板

倒轉黎講

睇你2個仔幾時死

香港人可以去台灣呀，只係唔可以旅遊，佳佳有冇參加全民檢疫

唔覺得國安部門會俾佢出發到

叫嗰個潘太搵民賤聯出嚟開記者會啦

初心呢？

憑啲咩叫人地家屬釋懷
佢on撚9㗎

哩個時候梗係搵對家 omdb

佢最好一世唔自首係安全屋，佳仔已經係政府同獻世派既負資產，普世價值派既atm， 可以年年月月日日鞭屍，“搵獻世派幫手只會桔都無個”、“政府黑警愛国（多過愛主）教會 包皮 罪犯”。

疫情就可以令罪犯逍遙法外
罪惡之都

逃犯天堂

依家忘記左初心啦？

佢自己搭飛機咪去到台灣囉
係你夾撚住佢係安全屋喎

懶乜春？
賴呀

政情問題，又話台灣係中國一部分

坦白講, 依返說話仍然太有人性, 太柔和
完全唔符合依家凡事都要「戰狼」既風格

佢應該勸潘家勿製造機會比反對派興風作浪
咁樣講野先似樣架嘛 先可以有管治威勢

到你兩個仆街仔意外死果陣 香港人都會咁同你講

個女死得好冤枉...仲要無得沉冤得雪。
我做鬼都返上嚟報仇。
做佢屋企人真係不計任何代價都會報仇

我仲記得上年10月仲傳過港共想就咁叫條大仆街搭飛機過台灣自首
大佬呀，佢殺人犯嚟，有無顧過其他乘客安全？

而家又唔去?
食撚屎啦鄭月娥

正字正確呀

圖窮匕現
對住12人偷渡唔敢出聲要人
對住陳同佳唔敢向台灣交人
對住有手足去咗台灣就屌鳩台灣要佢地交人

逃犯條例根本就係一個笑話

共官就係咁樣. 希望林太他朝君體也相同. 林太d仔就係人, 人地個女就一下釋懷了事. Basic Law , what a joke

777：潘家已成condom,收皮啦

林鄭窩藏殺人罪犯 仲要香港人交稅養個殺人犯

殺人兇手無問題 有香港政府照

一開波個時你唔係咁講架wo
又話要比交代人，又呢樣個樣，乜乜柒柒架

包皮罪犯

國安法立左
但逃犯仍然未繩之於法
潘家仍然未得到一個公道

當初為咗推送中法，柒婆同民賤聯日日擺潘家上枱，講到十分關切，大義凜然。
而家冇利用價值了，就完全唔理唔跟進，不聞不問。
柒婆，你成日講嗰個初心，而家去咗邊呀？

柒婆：Who? 宜家首要係專心抗疫

大粒墨係被唔自首

管生應該軟禁左佢係豪宅

一個唔聽話 就掉佢落街 畏罪自殺 死因冇可疑

香港保安局長：呼籲台方不要窩藏罪犯，應將他們送返香港依法處理

當殺人犯陳同佳窩藏在政府安全屋時

香港政府：受害人家屬應該盡快釋懷

如果係唔係都要釋懷咁你林奠搞乜撚野送終呀屌你老母！

「喂潘生，我係特首啊」

初心呢

佢個初心去左叫人釋懷

好假，隨時都可以去台灣，係度拖唔知拖咩
懷疑陳同佳唔肯過台灣,想回復自由,所以被禁固,但香共又唔肯同台灣做司法互助，一做即係向全世界承認逃犯條例係咩一回事 & 承認台灣唔到中共管，所以一路拖

下 自首又關政情事？
引渡就關啦

香港母親

你條臭閪 潘小姐今晚就去搵你

「我準備好坐終身，但係唔想檢疫14日」

只會賴二百萬人將逃犯條例政治化

玩撚到自己比美帝制裁，唔玩了

咪林鄭囉

柒婆話我個仔都生不如死啦，潘家請釋懷

完全係風涼話

政府窩藏咗陳生差唔多成年
睇嚟冇釋懷嘅其實係政府喎
叫陳同佳出返嚟社會做嘢做更生人士咪仲好
响台灣殺過人啫，又有幾大件事？

天氣

之前又話人地同你求助想幫佢，依家叫人釋懷

潘家好大機會比林鄭/中共恐嚇

IT'S AN INSIDE JOB

柒婆着到成隻彩雀咁，心情不知幾好，佢就真係釋懷喇

真係好賤

上年利用緊，唔好釋懷住。。
今年利用唔到便叫人家釋懷

係咪做得太明顯啦!?

冇比黑警掟落街咪皇恩浩蕩囉

無哂利用價值（？）

抵撚死，搵班仆街幫
依家搞到攬炒

心情唔好

五大訴求唔包唔俾牙佳去自首wor
係你條仆街唔俾人司法互助

轉頭好似gta5 既Michael咁，一個假死，再用假身份住大屋兼拎筆錢，再定期課金比指定差人

等睇潘太情緒病"自殺"

由香港唔可以變成逃犯天堂到而家確實變咗逃犯天堂輸了輸了

煽動仇恨政府

民賤聯唔係幫緊佢咩？
去咗邊？

搵得民建聯就抵死啦

個女俾人殺左
叫人放下仇恨？
聖人都唔會咁做啦戅鳩

痴撚線

試下林鄭你個寶貝仔俾人殺左
你再示範一下釋懷比大家睇下

上年又話好緊急，所以要立法。立唔到之後就叫人釋懷，果然係考第一

陳彥琳「老母」都得, 照常生活喎, 點解佢唔得

陳彥琳「老母」可以

我都好想因為特首死咗而釋懷，呢日可唔可以快d來

小李老母飛刀!!

自首即係自己上飛機,飛去台灣自首.
關政情咩野事.

正式成為逃犯天堂

中秋食月餅唔自首住

你兩個仔死晒睇你釋唔釋懷

屌 國安法都過撚咗 仲有乜撚嘢阻礙

人就喺你手，叫人釋懷仲有咩說服力

個女死左與我無關
返工比較重要

人面獸心就係佢呢種人啦

釋你老母懷咩

又話要幫潘太出返啖氣嘅

當初利用人修例嗰時就口口聲聲幫人討回公道
到依加搞到一鑊粥咁
就叫人釋懷
有冇咁仆街阿

所以由始至終林鄭既目的係修例定真係想幫潘家
大家有眼睇啦
得罪講句 如果真係想幫潘家 而家都幫到架喎

講野真係好撚顛
網上班KOL把口都唔夠佢黎

好似台灣叫投案
自首要未知兇手先叫自首
換句話講無減刑理由真係有可能死刑

我諗佳仔可能係監獄到俾人水左先會一出黎就話會自首

抵撚死, 冇記錯潘家一開始係搵民建聯幫手

on9

你話釋懷就釋懷呀？
講一句就冇事
冇窮人冇病人啦

仲要搞到自己成家比人制裁

又比佳佳豪宅住

有咩不可告人關係

林奠個初心去撚咗邊
都未伏法就人釋懷

好撚嘔心 舊年走出黎初心初心

而家叫人釋懷講到好似自己一D錯都冇咁

唔駛理過唔過去先，宜家只要買張機票，就可以即刻去，噉請問幾時去？

咁你都搵得返

啱啱block咗

做得藍絲都係無人性 所以佢地唔會有咩感覺

屌撚爆你真係

林鄭正仆街要香港付出幾大代價

冇ga，當初信DAB，依家咪依世都後悔

殺人犯 住豪宅

香港人 比狗打

一開始都係借佢過橋

幾分幾秒？

樓主睇下可唔可以pin呢個
可能好多連登仔都無詳細了解過

其實逃犯移交原本就存在，一開始台灣都同意一次性移交陳同佳
但因逃犯條例不適用同中國進行，而中國一直講台灣屬中國領土，所以特區政府先修訂逃犯條例引起風波

成件事的確係政治原因啊，就係因為特區政府既政治審查搞到陳同佳繼續逍遙法外

案中死者潘曉穎的母親接受《立場新聞》訪問時說，去年台灣當局已建立了特別窗口，陳同佳登上飛機即可投案，要求對方交代確實投案日期，希望盡快有公道，令女兒可以安息。

唔知潘媽聽到點諗呢

即係由頭到尾都係政治問題啦

屌你老母又用"一次性"

習鄭月娥既初心呢？
突然唔L見左？

佳仔無心情

月娥點解可以每次出嚟都煽動大家嘅情緒咁勁

的陳同佳搭飛機過台灣咪得

潘生潘太俾個賤柒婆擺上枱都唔反抗，對唔對得住個女呀

連環殺人狂開始理解凶手動機

下款： 同流合污

如果當初佢無搵民建聯幫手，依家又會係咩樣？

吓 唔係因為你咩柒頭

現場記者永遠反應唔到

晚晚比狗插

呢句真係難聽過粗口釋你老母懷咩

林鄭兩個仔幾時死，等我哋釋懷吓

當年又係佢自己話逃犯條例通過唔到，會唔知點俾潘生潘太一個交代既。

好想知潘小姐家長覺唔覺畀林奠同保皇黨當condom

最簡單既嘢偏偏少人做

丟鄭月娥個仔落街然後叫佢釋懷好唔好？

都好，一帶一路都好多好國家，問下佳哥鐘意去索馬里揚帆出海做海盗，定落津巴布韋做駙馬爺因國爭光

難聽過粗口 當人地係condom

林鄭同佳佳中間一定有路咁撚著數

講到好似唔撚關你事咁樣

呀佳：今日心情好L曳

已經0利用價值啦

香港特首林鄭月娥包庇殺女友既陳同佳

香港特首林鄭月娥包庇殺女友既陳同佳

香港特首林鄭月娥包庇殺女友既陳同佳

依家咪交代返唔好再煩佢

姑勿論陳同佳係咪政治犯，你叫一個沉冤未雪嘅受害者家屬釋懷，係咪痴撚線架？

正

同人地喊緊
叫人唔好唔開心一樣

DLLM

突然諗起垃圾科大SU 係蘋果日報頭條，沉冤之日

疫症已完
再推逃犯條例未？

釋你條命啊，你死個仔試下再講啦笨

台灣都出哂聲話可以入境

你個初心呢

最後全球都是中國的，兒孫滿堂

聽講某人個女死咗，佢仲話想快啲返工添

上機有幾難？ 佢肯去，邊個阻

你快撚啲死啦屌你老母個老母個老母

潘小姐夜晚記得去探下林奠
最好晚晚都去探問個老虔婆

個初心呢？

cls

個女被人殺左，個殺人犯同班黑警一樣唔洗負責任，然後叫受害者釋懷

釋你老母咩林奠 你自己都係做人啊媽 咁嘅野都講得出 到時你個仔死咗都冇人可憐

其實條仆街仔係咪真係無得讀

殺人犯用緊納稅人錢住安全屋，24小時受保護

正宗既貓哭老鼠

林奠 你唯一可以做就係放棄陳生
佢係殺人犯
但算啦
你都係

Dllm
你個仔俾人殺死左
仲睇你講唔講得出釋懷呢2個字
仆你個臭街死賤種777

擺完潘家上枱又叫你落返枱

無架啦

12港青... 唔救

同佳要回台自首.. 無需要

根本上逢係香港人意願條柒婆必反

綠帽佳正仆街,一頂綠帽就搞掂香港

Cls 咁都講得出
搵人分屍佢個仔我哋叫返佢識䆁懷好無呀
無人性

初心

講呢種說話仆街都無人有

鄭月蛾親自負皮

反社會人格

孩子是磨菇的

用完即棄 潘氏一家變condom

本身無引渡協議，唔用一次性用乜啊

屌你用緊蝗語呀 支那仔

林約希有傳話送咗中

但大陸同台灣有引渡條約

真心希望你條八婆會有「釋懷」嘅一日

台灣係中国神聖不可分割嘅部分
點解唔係送中審

咁應該用咩

關政情咩事，買機票過去台灣，個樣咁出眾一過關就塔硬，係咪神父唔比佢走先？

on撚9
本身一路香港都有用既字，因為大陸都用就蝗語？
咁你唔好用中文啦，用英文啦

實在唔明點解佢可以住安全屋

我估軟禁左

其實啫係話佢去唔去台灣關仁隱士

睇個樣係諗住擺佢喺何文田一排等冇人理就放佢出去
但大家一路都冇放棄行街,仲越來越多警暴
擺擺下就變咗真軌禁

真係放佢去台灣,唔只香港無面,去到台灣爆大鑊的話,中共就真係想唔打仗都搞唔掂

陳同佳攬炒變真世界大戰的話,林鄭就真係點都咩唔起

唔講仲以為 喺兩個司法地區冇互相引渡嘅地方殺人係好道德高尚 雖然我冇睇過條片 但唔想聽佢講歪理

由始至終冇人認為陳同佳殺人係啱

而家局勢惡化嘅速度係以佢每次講說話嘅次數作為單位計算 佢每講一句衰一下

咁應該用乜好呢ching

聽聞當日淫賤聯建制派不停慫恿777修改引渡條例捉拿黃絲
『....以前冇人做得到，如果你修例成功，就是立了一件大功....』
於是乎... 完全缺乏政治觸覺，無遠見又冇法律知識的柒柒柒 聽到淫賤聯和建制派這樣慫恿，就利祿薰心豬油蒙咗眼，完全冇研究過『為何之前沒人修改引渡條例？』以為特區政府內除了她柒柒柒之外就沒有大智大慧的人，自以為一向『好打得』『唔死都無用的8婆』柒柒柒於是就決定修例....搞到成2百萬人行出嚟先至知衰字點寫，都仲未肯撤回

至少佢哋真係當自己個女係佢哋嘅女 陳彥琳嘅媽咪簡直冷血

我希望你條仆街臭西比人斬撚死 你家人都能夠釋懷